大家都係叫velvet,點解呢個可以大波咁多...

大佬改咗名

下
唔明...

勁Miss你 去咗邊😭😭😭

多野做到痴線

加油💪
你改咗名我差啲認唔到

咁你點認到

起底先知

無啦啦起人底

估唔到呀嘛

覺得個名點

Ok 但好有once feel

就係想有once feel

做Once 會畀連登仔針

咁我做midzy囉

你做咩都得啦

btw
聽日itzy cb
好期待

我都好期待
Btw 你幾時會再出現 好驚你又消失

至少聽日會出現

你出現我就出現
沒有你的日子好孤單

沒有你陪伴
我真的好孤單

當你想起我的時候 我會在這裏等侯著你

你好好人

你都好好人

成個post得一個人覆
唔計我